# Разбор условий задачи

- В системе 500000 пользователей
- Одноядерная машина, 32 гигабайта оперативной памяти
- Нужно найти пользователей по введенной подстроке. Пользователей надо возвращать в отсортированном виде в порядке возрастания идентификаторов. Также в найденной последовательности не должно быть пропусков. Это означает что нельзя найти и вернуть пользователей с большими Id если при этом есть пользователи с меньшими Id, которые удовлетворяют условиям поиска.
- Поисковый запрос не может включать пробелы
- Поиск необходимо делать по полям Email, Login, Phone. Если искомая подстрока есть хотя бы в одном, то поиск успешный.
- Пользователи могут добавляться и редактироваться во время работы приложения. Пользователи НЕ удаляются во время работы приложения.
- Поля пользователя:
    - Id - целое число, никогда не меняется
    - Email - всегда заполнено, минимальная длина 1, максимальная 128. Формат значения свободный (нет ограничения на формат email)
    - Login - может быть пустым. Максимальная длина 64
    - Phone - может быть пустым. Максимальная длина 16
- При старте приложения инициализация может занимать не больше 10 минут

# Дополнительные ограничения, которые я добавил

За один поисковый запрос возвращается максимум 500 пользователей